[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4859)

熱刺-1 瀨晒野

仆街 開左部電腦開PO

唉

不如再慢d

屌咩 冇諗住搶

賓周加真係笑料來

帕爾馬入多球我派500

仆街 我買左
熱拿同烏g。。。
全對家 屌

電話咪得

Lm

我

咪搞

巴塞角大24

...馬會幫我慳錢? 拿波里角死都唔派

12m 886

COPY唔到個標題 好彩部notebook長期開緊

tot睇好角大定細

賓周上次和都俾人攻隊巴 係咪真係唔驚死

好似missed

洗乜copy 改個數字即開到

成日都係block 左既撚樣開post
搵唔撚到個post

英超呢排撚完狗未

竟然missed 咁帕爾馬入第二球我派1000

Me

意假2揀1角大買咗1c嗰場

我有時都係

lm

屌鳩你

我了

巴塞 熱刺 齊撚狗

痴線 心臟係咁跳 好耐冇試過賭咁大

買咩

烏雞禁屌輸波

買左咩 過關？

帕爾馬第二球

秒刷到6角

0-2！！！

有啦

幾錢6位數？

係

Goal

中

派？

係 講得出做得到

每人派1000都得啦

我ok?

我了 10個100？

屌你地唔好咁貪 一人一百

抽味

人人有錢分都好呀

派方法會係入面公開

支持

拖比多球

hot dog

即刻join左

熱拖帕巴

拖LIN佬俾多粒黎

熱刺
帕爾馬
拖連奴
巴塞

熱狗快

熱會否上演冰封角球？

中到請一位叫雞

G持

1.5b O5OK

酒店雞ok?

拖

Ok

6400買咗幾多？

咁都救到

Ok支持

KANE黃牌

咪$10

烏雞7角

拖半大未

有

烏雞反Cup啦

痴撚線 咁都唔中我 88

熱拿亞輸波就刷吓c喇

Same

熱刺比半格我啦

巴完全冇c

屌你老婆入未呀

竟然抽中西山巴

巴塞入波未呀

美欺生日唔好咁hea啦

出哂事。。。

2?

仲諗住同開心

屌你老母熱狗賤種隊入波未

認真即場仲可以玩啲乜 冇嘢玩打個飛機算

我頭先都諗緊派10個100好冇
但係好煩

巴塞係咪又想0-0完場

1.5b

巴塞細角 8.5s @2.05入手

疤細

原來係連登留冇用
今日針好多有冇得乞

星星大哥好人一世平安
祝你長贏

兩場英超上盤又死一堆賭仔

拳王屌你老婆射乜撚嘢出嚟

走盤啦

想睇真飛多d

不了 外仔危險

手足再派幾個一百齊開心

輸死人

熱刺要冰角呀

烏雞9角

點解你唔派幾個一百齊開心

KANE咁都唔入

咁靚反擊 柱邊

熱刺2.5b玩完

巴刷角未

Kane含柒啦

Kane食屎狗

陳七>>>>>>>>>>kane

主咁高水 可以入了

仆你個街 左腳仲射遠柱 fifa咩

呢排買乜輸乜
好撚黑
屌

安東尼奧

英超今晚力造下盤

晚晚細波大角

真

獨贏
托特納姆熱刺 v 韋斯咸
托特納姆熱刺 @ 2.07

有2.07 入手了

西甲一粒都冇 瞓算

聽晚會唔會多返啲上盤

1球大推戶口啦 夠膽2場英超0:0

英超熱狗幾角

波圖又撚 ？

想人買平 應該10完場

包包角大 any same road?

屌撚哂主勝

巴9.5b針

Lamela

咁都唔入

烏甸尼斯第二球

唉我都有注上盤 打多注1球大 allinornothing

Gchi

GOALLL

熱狗goal

goal

加油

要OWN GOAL先入到

🀄️

點入

熱高

呼～

烏龍波入波
首名入球:其他

真係 降盤個下即入

熱狗×疤
買上盤開下盤
買下盤開上盤想點

買緊就入dllm

1.96高水入左主勝

熱準備拍大巴了

2.04個陣冇買獨贏

巴一球都冇

Own goal都係goal 鯨魚都係魚

次次都係呢d on9輸角球就會失波

一買就入 爽yy

熱叻仔 整多球

俾多球好嗎

咁又睇VAR 嚇鬼咩

李城又唔睇 diu

一買完accept 左，返到黎就見到話goal

睇死魔佬唔攻 可以買c了

頂落人地隻黎腳到own goal

唔好再提

冰角啦熱狗 買大開細買細開大

熱入多粒

唔係OG入鬼到咩

入多粒我一世熱迷

疤讓返個冠軍畀蝗喇

乜撚野kane son吹大晒

入多粒啦屌

熱入多粒 plz

熱狗入多粒我做一日球迷,支持少日車仔

最後1:0贏波輸盤撚賭仔是常識吧

son入未

熱快啲456
咪撚泊大巴啦

有無勇士入13.5s

垃圾車咪又係輸盤

Cls 想逼害熱狗

正閪波英超

疤讓到畢包2球 買上盤都傻

過兩日贏鏝

熱刺似會1:1

LUCAS=進攻終結者

買左幾多下盤？

好

冰實角完ok?熱狗

可以

派完啦。。。

LUCAS個腦諗咩架屌...

巴角球呢？

終於換垃圾LUCAS

Buy jor what

Pk巴塞又冇波入

巴一球都無讓1.75？

熱狗比多球 屌

星期一二都係撚狗波

熱比多球 9月投蟲泰

穿盤未！

垃圾疤半大都開唔撚到，食屎啦

熱狗2.5b

未來熱！

場場開細 中武肺啦

買左上盤 1.5 點補

飲左水未

飲左

度下場

熱

半3全10 ok?

入完就唔刷 好撚9

熱狗12c

熱9正氣未

12.5大c 要cashed

差一粒

熱狗2比0未

有1粒 好過李城0-0

冰角 入波啦熱狗

吾兒 夠鐘入波了

米撚差波啦 入多粒

乜撚野主力強陣 kane son
靠烏龍入得一球 吹大晒

熱都幾廢 要靠人烏龍先入到

波圖攻唔入不如刷C

摩佬個d係咩戰術黎
隊隊波去到佢手上都變到唔識踢波咁

走左盤算啦

角呢屌

駕駛學院

Kane條廢撚

又係禁屌輸波

推波推甩腳

閪利簡尼死全家

係輸左即刻禁屌

KANE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

傾goal

13.5震緊

糕

百屌成材

2:0

薯條終於贏錢

我立即道歉

Goallllll

又話服兵役keep到超強體能 兒子呢兩場都妹妹下咁

鬧完終於入

屌你老母

入喇

Kane

刷多隻角先啦屌

咪係

KANE:屌終於入到 好撚攰

我熱！！！弓！！！了！！！了弓

薯條今場追到幾多?

入波就咪撚刷啦屌

見佢單刀幾驚佢射出街

薯條有無爐

Feel到佢好攰

顛

一樣 震緊

Kane!!!!!!!

半年無踢波d 呀叔 係咁

TOT！

派我

冰角入波呀 熱撚 唔屌唔鬆脆

WHU追和 10 1 $300

12.5 cashedddee

送角

諗下好喇

13

不了

13針

13cc

佢買咗咩

Cover返李城上盤咋...今日邊個叫買李城上盤

輸撚到仆街

巴塞上盤讓2球2球半
半場00 係咪即係上盤24

13.5ccashed

你邊度買-2/2.5？

好似唔係你喎 有個叫2x1 英超上盤 50k

im

爆撚硬

最高幾水

新乜乜乜

3:0未

屌你烏雞入未

sor 記錯 一球球半

我
屌你淨係記我輸果場李城 熱刺又唔計數既？

巴塞即場點買

願主保佑你

烏雞走盤都好呀 屌

又執幾雞安心訓教

算啦 輸撚埋佢啦快手

烏雞贏盤10 1 100

l

好彩我分開買咋

我覺得 有雞

過關 2x1
巴7.5s
熱13.5s
兩邊都震緊

支持 頂埋佢

睇補時幾多

幫你頂下啦

聽晚6串1 200

之後咪話左2串1係講笑 但有買單頭囉
睇d唔睇d又屈

再幫

蝗

14未 係爆就快

想要卡數
辛密詩文

蝗要贏3球

頂

對馬略卡 最多咪輸半
贏足添呀 起碼贏3粒啦

補5..

頂住

頂到bor

補5

快撚d整多con

力頂 祝贏

集合力量 我頂

Hot dog

黑夠4球添呀

熱狗輕鬆

好 爆左派你

one more c plz

唔係應該爆左打柒佢咩

拖連奴9角-3

艾c追和味？

派佢幫我含

摩佬足球悶到

3:0/2:1

好過李城先

2:1未

巴即場有咩玩

波圖角細搞掂

角細

叫哂糊

主win

KANE

整兩粒黎先啦

mememe

巴塞仲係0:0

熱拿亞2球12m但輸緊1:3

重注左巴

2:0 13c ft
雲 頂到了
頂到瀨哂屎

拖連奴10角-2

2:0 13c ft

頂到 恭喜

屌好漫長

巴塞抵無冠軍

今日即場買左勁多角大 全部唔中

落左12k注 贏得800
屌你老母李城
訓覺88

出番黎啲波 係英超高質好多

有冇屎積呀

李城苦主

冇啦 今日針左30k 唔差在個幾k 李城屌你老母

我基本上都唔賭角大添

All win巴win有冇人跟

*in

烏g反cup派500

烏雞 禁屌還禁屌
可唔可以入左粒先

13c派唔派

我傻西追即場角

買咁細 咪玩

烏雞走盤收貨
快撚啲入波啦

n

主勝1.56

1

出水未

拖連奴11角-1

單邊11角了 點解仲唔入

梅西

花的失控投注
1.白禮2.5s💕
2.卡利亞里💕
3.熱狗2.5s💕
4.波圖2.5s

幫我pin起佢

呢場波去到90分鐘365仲做緊10.5 1.83

74分鐘10c

針了

1.52 fg
1.56 win

由輸400幾去到完全收復失地
Thank 熱狗

巴又撚狗

冰左成廿分鐘

巴諗住冰撚到完場？

巴6.5s 20k

跟

基士文射得搞笑

乜撚野疤主場15贏14場
一球都冇

買撚左巴狗9.5角大可以點部署

拖連奴俾人屌到

巴狗1:0完場 贏波輸盤 撚賭仔

拖連奴頂撚住

下次都係唔撚買巴啦
輸唔撚緊要
但次次見到基士文on99咁嗰下激心啊嘛

巴塞係咪驚中肺炎
踢得咁錫身 屌你老母

見到角球旗 好想佢刷角

主win吸引

買和算 射門都少 點贏

烏雞求走盤

烏雞 12角了
點解仲未入波

點都有一粒掛

又射唔中⋯⋯唉

頂到嗎

1/1.5s 大棍

癲

主win1.85 吸引

係好想買

2倍即入

賭仔唔識買程

1.92

和

拖連奴13角了
巴狗3角-7

1.97

Dllm廢疤！

垃圾烏甸想點

主過2即入

Go

入得

巴塞殺死了角球

44444

巴狗4角-6

留名 疤10嬴波輸盤

入未呀波狗

基沙文被換走cashed

咁嘅數據 睇到好悽涼

特然打到落1.9

咁多人買巴塞咁我買畢

巴狗
烏雞

又話美斯生日有波入嘅

好彩入得切 突然間降咗
搏下贏波輸盤

收錢

9up的確唔駛本

巴狗有機會都唔敢射咁

……

1-4

貼飛嘅全部輸

輸曬畀下體
冇錢了

分球俾拖啦

越回越多

無限連角ok?

我買烏雞 死都唔會分球比拖

屌你烏雞使唔使咁絕 撳屌到咁都和唔到

代表咩

咁俾包包啦

goallllll

1:0

巴糕

代表有大戶買主

刷到14c 都唔追和把撚

巴塞無角既

狗到

買緊

巴狗2倍win派錢

買咗

巴狗1:0劇本 開show

我留意到一換走基世三就開始跌

仆街啦 feel到贏波輸盤仲要爆埋我無入球

Fg1.82 gel
試盤果啲

訓得 聽日繼續

烏雞和到都10 1 100 on撚鳩12射對2射輸1:0 使唔使咁撚假

feel 到2:0完場

巴5.5c 大cashed

唉帕爾馬 烏雞二揀一揀咗烏雞

連續兩場西甲畀人撚上盤

尾關輸啦仲留名

有錢汁果d永遠汁唔到 角大未啊

14角冰撚實得唔得呀

5555

蘇狗咁廢換走佢啦

試下2.5b

666666

的

建議補和 西假成日撚9

連c 抵輸

10k？

拖連奴13角了
巴狗6角-4

-1c

波圖反底

Feel到1:0冰到完

-2c 巴哥刷刷刷

Yes

上次踢閪維又係冰左勁耐 65’打後刷左6角

15分鐘4角不是夢

6.5b ?

屌多球穿盤啦屌閪

你老母烏雞

巴狗6角-4

烏雞單邊爆到咁

gchi

疤ng

1:0 撚狗

波圖

2-0咪兩邊都有綠字

疤入未

入咗啦 上面2倍都等收錢

仲有20分鐘美c先生日

巴塞快d比角

Gel

上盤一粒唔夠呀

+5 烏雞手足仲有得叫

屌老母做左烏雞狙擊手

補5 禁屌都唔入 不如解散吧啦

準備針

俾多2c 疤

角啊

支持
解散啦

究竟係拖佬個龍勁 定係烏雞啲腳廢

我覺得係後者

無可能有4角 訓先 有人派先再起身

+2 一定頂得住 加油！

777777

7c goal

-1

補個和瞓了

7.5c b cashed 準備

比多3c

-1.

嚇死 烏雞差啲

輸2千幾

畢爾包禁屌返

烏雞柱都中埋，冇運

1:1未？

烏雞 你真好嘢
你唔好叫烏雞啦 叫垃圾屎吧啦
你話一直比人禁屌入唔到就好正常啫
屌你老母 乜撚嘢單邊刷十尻幾隻角
乜撚嘢 射門十尻幾次 都唔入

解散啦

中！

無柒頭

888888

前兩晚贏個d輸返哂 哭𠹌左

回血注
差d又要跳樓

-2 plsssss

補幾

5

屌 補5
我個8.5s

冰c唔該

疤比多球啦

巴應該仲有粒 可小試

比多一c

巴狗8角-2

1:0 8C ft

無啦

又輸ng又爆7.5s

美斯生日有西用咩

又唔入

2連角表達自我含

咁都頂到

包包個龍double save

疤咁都唔入

震撚到

咁都射柱 抵輸

8.5s 收米

1:0 波膽1.95好過買盤

輸盤

第二下係中柱

咁都中柱 個ng

我！

下

中柱
哭撚左

頂到8.5個d手足有冇人派呀...

屌你老母死力架個龍訓底咗都中柱

差d爆1:0 同no goal

我收息1.39

臭閪烏甸受讓十球都唔撚會再買

睇你地講 我個no goal 應該收得好撚驚險

我買果時1:0 1.95
No goal 1.87買到1.81先買到

一敏又中

跟左

9544 24-06-2020
05:39 角球大細 星期二 14 巴塞隆拿 (主) 對 畢爾包 (客)
細 [7.5 個] @ 1.78 $4010

$ 4,010.00
9547 24-06-2020
05:39 角球大細 星期二 14 巴塞隆拿 (主) 對 畢爾包 (客)
細 [7.5 個] @ 1.78 $5000

$ 5,000.00

有無人派 輸到hihi

又係你

擋完再中柱

留名

好波

買左之後就無睇

慘 90爆

禁住屌都入唔撚到 岩岩起身見撚到拖連奴2射1中 佢10鳩幾射都追唔返 屌佢老母

門前4碼空龍中柱

唉 本身買4000 手多買多5000 以為穩

力架lives真係唔matter

好撚彩

咁搏

一球收少4000睇live爭啲打爆mon

雲！係時候性交轉運了

-40k 要了

屌柒個黑鬼

7連勝聽晚見

建議搵返上次嗰空姐

賽前9.5b

原來走盤都當贏

輸4000 no 1st goal, 9000 7.5s 唉

畢爾包門將mvp

來生不做死力架

BLM

咩名

Blocked

Black lives shit

叻啦叻啦

屌你又反底

贏幾錢

日日唔同運

贏多定輸多

想跟你買

贏多啦

聽日又黑過？

聽日有隻內幕馬 一想追返算

聽日想要水晶宮

求心水

聽晚閪拉夜

識馬主個仔 宜家仲有10幾倍 希望開跑前唔會大落飛

呢條仆街 不了

兩碼中柱 dklm

迷拉會大勝

屌 咁益埋我啦 我買place就夠 巴狗呢場輸萬幾

英超中晒，貪心買埋葡超斷過關

留定tg

青樓出唔出 我買p就夠

訓醒去買張卡開tg 唔知點解我張卡收唔到tg個sms 開唔到tg

等收錢

摺啦個青樓

以前識人識練馬師，仲陪練馬師去澳洲玩馬，最後都係放山埃畀我

有朋友係馬會做馬主cs
大把馬主個個賽馬日都輸到仆街
只係佢地輸極第二日開市都賺返

祝李斯特城全隊中肺炎

咩話史帕爾94分鍾比人入波
屌你老母3串人又斷

李城全隊空難死

凌晨成堆閪波

李城停之前都閪緊，成隊冇晒鬥志

李城老母淪為公廁

利都係 最好一直贏唔到比曼追上

拖肥不嬲主場對猁都上力，仲要係安帥係猁剋星，唔明點解會讓成球

好輸服

白禮 卡利 熱

屌李老母

有好野益下

有人派食飯未

留馬會ac

打比我話你知 95102448

冇人聽
29283283見字速回

唔好用133打比我

打左10次喇

起身見到 李城0:0
做乜撚野

屌你咩史柏俾人絕殺

你d馬針到咁 我係你就同馬主個仔絕交

巴狗食屎

最後個球真係燥

細注就中
大注就唔中

角大黨又贏

輸撚柒曬了....
唔係0：0就上盤小勝，點撚樣賭

熱真係勁

巴同李城光頭佬食狗屎

呢排d西乙易賭過英超西甲好多

依場琴晚有巴打SHOW左兩隊100%和波往積，我買晒熱冇買佢

我唔貼了，一陣又畀職乞咬

同埋賽程密左，D球隊策略都變晒，搞到之前針左80K
依家用半星期推左上27K

場場買好多注？
可以推得咁快

職乞可以back list我，我仲追緊唔會派

唔放山埃比你地啲賭仔點令自己果隻好分啲

勁撚到

好彩琴晚中完拿玻未派彩
唔係就買左落烏雞了

我以前80K就係以為自己識睇盤場場追輸鳩晒
依家隨心買就算，輸晒又再1000蚊推過

訓醒 卡利亞里同拿玻里收米

sob我了

請問咩叫做收米？

今晚又推？

成晚淨係玩左三場
一場英超都唔敢掂

鵝鳥爸爸

你d大注冇po出黎

個個都贏錢

有人說，李城全隊應該斷腳死全家，你同意嗎？

長追對家算

狼隊派錢

呢d閪隊，你一買佢對家，佢就會反底

今晚賭馬仲刺激

尋日輸左4000蚊抗疫基金，銀行清0，差90000蚊卡數

越賭越行衰運

大預言 要跟了

九龍城嗰間？

借錢賭?唔借錢係底線，借左就返唔到轉頭
BTW 1834633

Hi

有買趁手 就轉一球

賭左2年，輸左31萬

今晚我曼最穩

精工深盤派錢?

從來唔借錢賭
輸都係自己既錢

琴日仲以為頭關就輸

中左就肥仔

係 坐車經過見到

起碼60萬了

一球高水都讓得起嘅 前提係要出爆肌佬
上場一出 個啲先係進攻

李城報數區

今晚卡數可以？

贏果d又唔貼 熱13.5s咪中囉

贏埋都唔夠輸

Fifa先係人賭 真波真係屌老母

你週薪40k 呢d算得係d乜

冇啦 一晚清

咁仲賭真波做乜

夜晚冇得賭...手痕架嘛...

日頭賭fifa,贏完錢就夜晚叫雞過夜

大家歡迎搵我

乜撚嘢 俄狗盃

串起埋熱 拿破
咁樣4k

10000$ all in拖肥算
Norwich 隊波降硬班 冇欲冇求

拖肥都無欲無求

圖？

新增球賽，俄羅斯妹

烏拉爾上季作客11連大

直接81對家算啦

10000都未派

咩黎

挪超第一場主隊要讓番比客隊

寧願all in 找卡數好過

熱串拿玻咪中左囉？

Cba
八一火箭

屌玩具唔撚識

3x1 啊

收錢算

維京都買細

莫達倫兩場0失球挪超清泉

維京主場惡過狗

今季暫時得返莫達倫未失過波

佢長期輸

呢位手腳都幾搶口

上次主場開主客 屌佢老母唔再買佢

屌你老母 挪假未過12點已經全部半大落飛 想點撚樣

Yoooooo

其實成日出低水唔中係咩玩法

個rou 同埋個zac係咪到呀 日日輸錢日日係個爐哭波喪

阿仙奴平手

買對家先 阿仙奴識hi入波咩

皇馬又深盤

仲有利

修頓爭3分就40分

韓國漫畫畫風好核突

Cls

賭波題材+ 彩漫 算啦

摩牙

KT穿盤
20 3 100

依家點開馬會戶口???

。。。

唔好開喇

以前未開始開戶口 + 賭波 個人都輕鬆仲好訓
而家有左戶口 + 賭波 夜晚又要睇波 又要追數 日日食飯唔敢貴過$50
每個月都- 5 ~ -20k
真係唔好賭+開戶

贏果時餐餐過百，輸果時餐餐杯麵
羸果時就拎尾數去亂買野食
針果時死慳死抵就係去追數

咪就係
贏就乜撚都豪 都買
針果時食個M記都唔敢加大

今晚阿特點輸？

咁撚誇張

開頭比隻馬會雞哄開戶，玩10$賭波拎現金卷，而家洗濕左個頭

咁輸

馬會雞 笑咗

臭雞，用淫賤聲，果時唔洗戴口罩，樣唔差，教我下載馬會apps,痴埋黎又靚腳

馬po唔見左既

serach 谷草la

你係咪扑左條友所以冇左

屌你老母挪超一早就半大落撚晒飛 手足們揀邊場好

冇即場個幾場

岩岩發現係

卡數
狼

認真 呃你做咩
未賭波之前都叫玩下六合彩
識賭波 + 賭馬 多多都唔夠輸 又想追數

屌 唔怪得我要search先搵到波po

當你羊錢 就覺得飲飲食食都狗會包
一針果陣 針到杯麵錢都無埋
有得簡我寧願唔識賭波

當年個朋友成日贏錢返學同人講 我一晚都贏到你返幾日兼職嘅人工啦 咁辛苦打工做咩 比佢水左一到18歲就開馬會
18歲輸到而家 叫你賭波，借錢嘅朋友應該要絕交

賭唔係問題 自付盈虧
但導人落坑就真係正仆街

賭得都係想贏額外錢洗下
贏錢唔豪洗賭黎為乜
就住就住不如唔好賭打份牛工安安穩穩算啦

真係好後悔 唔賭波我起碼有幾十萬係身損友

你宜家都....

烏拉爾係咁落飛

得蛇日日大注日日羊
又唔分啲比我

你贏就會同啲fd講 啲fd見你贏就想跟
Loop

比我番轉頭啦 我唔賭啦 比番d錢我得唔得？

咪玩啦認真少少

狗會 贏咁多 唔比番d我

今晚十點角細

仲想買角大同-1

大蛇出水要跟了

你角細高手

等我俄超專家黎出水

尋日諗住分個笑話比你嫁啦

琴日勁中 唔分d黎？

笑左

多謝花姐

齊羊

早晨

敷衍到

我輸咁撚多唔見你地幫下我？

有冇人買左烏拉爾

幫你祈禱得唔得

我講返個笑話你聽
我曼唔穿盤

想講過笑話

死獌狗讓1.25

認真 餓超專家出水

認真少少

性愛巴del埋tg

係囉 想睇佢屌囡囡都無得睇了

信我啦 我呢排好準

咁撚串

性愛巴輸撚大左？

花姐又有

無可能

雲巴個爐咩事 tg都無埋

屌牙 要相信部能

輸死左

真心 曼開呢啲盤 未見過贏
今晚早啲訓 聽朝啲人又問你訓左無睇炒幾多

唔會啊。。。

我睇吖今晚！

有波賭都無人？

俄盃都賭

有冇人支持9.5s

大波大角啦 冇痛苦唔洗煩

隊爆你

買唔切+1又要等2個鐘

烏拉爾

馬會個垃圾網 賠率轉左F5都冇變

今場鬥攻

係咁架啦

35‘ 入未屌你老母
40’ 半大針
42‘ Goallllllllllll
43’ 炸你老母閪咩
45+1’ Goallllllllll
45+1 又炸 屌

同我俄超專家一樣

Norwich 憑咩只係受讓平半

9.5sss

主上啊

0c

辛歷克

haha

好快爆c 個角盤落咁慢

11111111

月尾少咗好多人賭波

半大24

GOAL!!!!!!!!

０：１！！！！！！！！！

0-1！

糕！！！！！！
快入多甩！

大波大角快

延續優越身份及禮遇

有機會收錢👍

咁多人買主+1

專家👍應該可以反cup🙏🏻

客隊易到

幾個蛋散企定定望住人頂

我唔理你入波
淨係同我乖乖地刷角 屌你老母

讓一球姐 一陣追番啦

個個你眼望我眼 有入左佢C眼

0:1 1c

9.5s

幾時入多粒

客-1開到味

100%

買左讓和同客-1
唔明買主+1咩心態

希望啦

呀呀

跪求烏拉爾入多球半大輸小當贏

d角唔係咁玩法下話 又死番去之前俄超咁

俄甲踢俄超 買俄甲真係要驗腦

勿gel

冰角

大波大角被撚

果1角客右路傳中主龍擋出界

冇野好買

Check it check it

半場冇兩c我扮狗叫

9.5s 穩如哈馬比

9.5s 真係gel到行

主隊比人入完就勁守 點入

挪超兩場盤鬼到 我睇左啲乜野

2C

一敏針

都唔明點解啲人仲要返工
搵錢就係咁簡單

唔好刷啦 冰阿

屌

中眉彈地過唔到白線

佢俄超專家
但呢場俄盃黎

半大慘死

3333333333333333333

3cccccc

好彩買左1/1.5b

嚇我唔到，9.5s gel爆

半6全14得嗎

原來一敏都半大
睇嚟冇了

4ccc

炸

入波未

邊撚個gel角啊屌

半細gel得5得